
                      No se ve] nadaaa ya me ste y pongo "quero verla"  y nada k se ve nomas el puro triller se ve que puedo aser para verla alguien me pyede decir?  Esto pasa con todas las peluculas de aqui
        
            